沙拿進化到連頭都有

-6

屌你啦 靚撚到

屌 明明係harry kane入關沙拿咩事

Kane claims

比阿傾逼出黎

關傾咩事 傾仲廢撚過我車住烏

有架，經常有header

牙傾又要r入波

成場都獨食

入唔到就獨啫 入到獨乜鳩

力架唔識睇波

叫傾碌大隻屎眼睇下啦
呢d先叫入波呀

Kane頭鎚入好正常

牙傾果球都係頭搥

阿傾個女驚緊

頭?
佢用啖氣掂到個波咋

上面呢兩個都係力架

本身冇頭
定由狗頭轉做人頭